武漢肺炎會唔會同山埃/二噁英抵消咗，又或者因為佢哋而對病毒產生抗體？

諗起之前全港tg放題，應該佈滿山埃/二噁英
依家嚟個肺炎，香港關口又中門大開，至少去到依家仲未有大爆發情況
會唔會呢隻病毒就係同呢堆化學物質互相抵消咗？

唔會
兩樣唔同既野無得抵消
只會疊加
中完山埃再中武肺

二惡英含有氯氣嘅成份
可能真係殺死咗d毒

D二噁英係晒地下，飛沫係空中，氣融膠浮空

不如call狗出嚟玩鑊更大嘅嚟驗證下